[集思廣益] 可唔可以話我知每晚圍狗屋有咩作用？

損己不利人
每晚拉廿個，十日拉成幾百個
今晚更加拉足幾十個

我唔係割，係想大家集思廣益會唔會有更好的方法？

推

兒登仔：落場講 冷氣軍師 尊重前線決定